所有人即刻投訴區域法院首席法官高勁修

就係因為佢冇及時處理砍人情節高尚既言論
甚至只簡單回應話有注意到社會言論，並冇反對高尚情操
導致58無差別事件發生
都反映左主要負責投訴既首席法官失職

並且確定區院以下法官有缺陷已經無法及時公正處理案件
要求區院必須並且支持增設陪審團制度
以離補法官缺陷

屌你老母制度下抗爭唔喺得個講
係要將有持份者拖落水
唔可以繼續比法庭離地

我支持政府，我可以斬人了

支持投訴. 死克官

寫信師召喚

Push

推

投訴EMAIL同時 CC埋比外媒好

就係首席法官高勁修對藍絲發出暗示
再次導致親政府人士對市民發動恐怖襲擊

屌你老母話要制度抗爭班仆街呢

呢d就識玩勒

你知唔知回應左除左佢有干預司法嘅問題
如果律政師刑期上訴
條撚樣可以話有其他法官俾過comment對被告不公而反對

投訴應該投訴律政師迫佢做刑期上訴加返重個刑罰
順便屌一屌個鳩官

區院增設陪審團我都贊成
成班法官保守到仆街
根本反映唔到社會實際情況

不過我覺得佢換走郭撚已經算係咁
其實主力煲藍屍郭撚仲好啦

同判決本身有關既話投訴你都冇得投
高尚情操就喺因為被視為與司法無關法庭先冇直接彈你個投訴
宜家就係要投訴高勁修冇即時修正該言論同埋及時正視個言論帶黎既影響搞到班藍屍相信砍人情操高尚令58事件發生

律政司唔上訴都冇得你投訴 只可以由受害人去JR佢
你想做都做唔到
就算反制度都要知道佢個制度點玩點有bug
再用bug令佢自爆

仲有姓郭條7頭

agger

高勁修點修正個言論？直接話個官寫判辭有問題？
咁咪即係司法干預

律政師唔上訴受害人應該無得JR
因為呢個唔係行政決定
唯有係投訴佢迫佢上訴
最後決定權都喺大波華果到

核彈

推
用返上次郭仆街份template 再改？

如果法官抒發既個人意見引起社會反應法庭有責任出新聞公布澄清 e條寫左落法官守著
上次投訴完高勁修只喺回應noted with thanks
完全低估左個言論既嚴重性

投訴DOJ同投訴黑狗一樣冇用
反而有案例可以JR點解DOJ唔落charge
用e單案例隨時都可以JR DOJ點解唔上訴